「仲有2日」 背熟首歌 最少背熟第一段 ！ ！The Star-Spangled Banner

搭車聽 行路聽 沖涼聽 有時間就聽
一定要所有人當日一齊識唱首歌
最少最少 都要識唱第一段
(好似下面個段咁)

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

On the shore, dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In full glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner! Oh long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion,
A home and a country should leave us no more!
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight, or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

Oh! thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved home and the war's desolation!
Blest with victory and peace, may the heav'n rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation.
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: "In God is our trust."
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave!我

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

玉碎還是瓦全，擺在我們面前，
自由人將奮起保衛國旗長招展。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

同埋要背熟DO YOU HEAR THE PEOPLE SING呢首!!!

推 全民一齊唱
再次上CNN BCC Trump Twitter🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

多數都應該剩係唱第一段
以下呢條片教小朋友唱
發音清楚啲

敵人的敵人就是你的朋友!!

推! 有用！

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推

唔好懶 今日起每日loop 30次

我要同大家大合唱！

入黎 入黎 loop歌

第一段就夠！

毎日練習中

Good

Push

Oh, say can you see
by the dawn's early light
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars
thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched
were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?